如果你係熱刺老板 你願唔願意輸三分換晉級四強？

我係熱狗老細
就賣柒左隊波啦
搞咁耐咩杯都無
比朋友囝笑死都似

我願意用英超第二換全隊斷腳

入四強 定 攞3分的話
熱刺老闆 應該要3分

新球場要還錢
無左歐聯筆收入都幾麻煩

熱本身就係看數食飯
同曼城 石油噴出來的唔同

我全都要

贏到歐聯就唔洗前四了

講到有得簡咁 事實係好大機會兩場輸晒

話咁易咩
當贏完曼城

仲要對 祖記 巴塞 先有冠軍拎

連踢兩個球皇
贏到真係J一百年

過到曼城果關已經超額完成啦。